阿二哥又話要面對面鬥X既？ 人呢？

大家努力維護自由，而且又咁X團結，言論自由呀，我係X暴徙（徒）呀X頭，自己對號入座咁X蠢都有嘅！夠薑面對面X，留言無X用㗎